岩岩收到個奇怪email，有人叫我開董事會！(2)

原post: 岩岩收到個奇怪email，有人叫我開董事會！

話說今日隻被人爆料嘅殼股復牌，同埋出左份澄清公告

尾三果段講：
董事會保留採取所有適當法律行動之權利，並已向相關監管部門及執法機構報告該未經授權披露事項。
原post樓主係咪驚到賴屎